[整特飲]觀塘邊度有粉圓(珍珠)買？

娘親好鍾意飲天仁茗茶/歇腳亭/八方雲集
所以一直都想試整百香果珍珠綠茶

但一直苦於買唔到粉圓
聽講一田超市有？真唔真？過幾日會自己去睇
之前試過自己整珍珠，完全失敗，舊粉團塔曬成唔到型，仲要煮唔熟…………
所以決定去買
唔該曬

印象中係啲烘焙材料鋪見過有得賣
但唔清楚觀塘個啲有無
你或者可以上啲材料鋪網站睇下

唔該曬
我揾下

好鍾意飲百香果綠茶

有間叫二德惠既烘焙店有得賣
但觀塘好似冇分店 你可以上佢website睇

呢個組合真係超正

除咗烘焙店
仲有無其他途俓買到

以前aeon有而家唔知
希望你整到
自己整好難

觀塘好似鱷魚裇嗰邊有間烘焙店
但我唔記得佢有冇賣珍珠(唔知間嘢仲係唔係度)
旺角間二德惠就見過有

之前買蛋糕材料去過鱷魚裇嗰兩間烘焙店都唔覺有
仲有近期內唔可以去鱷魚裇！係嗰邊得罪咗人
除咗鱷魚裇烘焙店 其他巴打有無其他有關珍珠資訊提供

好！我決定聽日去曬一田同藍田aeon揾！！！
唔該巴打

巴打會唔會順便睇埋有無芋圓賣好想食

希望伯母鍾意

新鮮嘅一樣整到
糖可以用其他代替蔗糖更佳

樓主住好遠 如果唔係分啲比你
之前去台灣買左一大包
發覺食到2046

觀塘港貿中心都有幾間烘培店
係apm lush直行 就見到

聽講芋圓九龍塘皇上皇？有得賣
但麻麻地
我諗住揾日自己整
遲啲去台灣再囤積大量珍珠芋圓返嚟
但驚啲乾芋圓易變壞 帶唔到
有無巴絲知乾芋圓保質期幾耐？係台灣點保存帶返嚟？

我遲啲都去
一定囤積大量珍珠芋圓

多謝曬兩位巴打教路

我係去過港貿嗰間先啱
記錯咗

好似無咩見，近個月行過幾間aeon一田marketplace,之前見話有隻急凍即食既都揾唔到想整芒椰珍珠

芒椰珍珠
揾到同你講

唔該巴打